其實賭波最緊要係有得贏

當然想贏大錢，但實在冇咁大個心臟一野轟大注
小注100慢慢試，最緊要有得贏。希望唔會即刻斷

介賭啦

28205365

傻仔

首先要戒左想貼上黎威個心態先

人地一日一注推上去

派

對唔住大家，可否由佢沉左就算

Ok

好

戒賭一定得

1

2

3

4

5

6

7

8

OK

9

屌你

😂

知道戶口號碼會點㗎 ？

笑撚死我 btw 頭場